香港賤賊已經違反咗禁止化學武器公約

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問不可說不可說轉(會員#28833)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?